點解政府d 八婆特別鍾意冠夫姓？

如題

點解51歲人咁鐘意開膠post
我都覺得係 呢種姓女人特別柒西

跟洋人傳統
完

完

洋人係改姓wo

扮賢良淑德

台灣都係用返自己名，係香港啲高官咁奇怪要加多一個姓喺前面

舊港英官僚系統文化，得番d港英港英餘孽繼續用

有趣既係大部份都成功轉職共諜

林太

陳方安生